【一月新番】 為美好的世界獻上祝福！二期 第10話 (完)

STAFF
原作：暁なつめ
監督：金崎貴臣
シリーズ構成：上江洲誠
キャラクターデザイン：菊田幸一
音楽：甲田雅人
アニメーション制作：スタジオディーン

CAST
佐藤和真：福島潤
アクア：雨宮天
めぐみん：高橋李依
ダクネス：茅野愛衣
ウィズ：堀江由衣

公式

直播 逢星期四 00:05-00:35 UTC+8
1.
2.

[植入式廣告]
想重溫第一季定想最快睇到第二季
又唔想下載 即刻Click入嚟啦

[/植入式廣告]

完啦完啦

咁快又完人生仲有咩意義

10集就完

唔撚係掛
得10集
點生存

點解仲未開始

點解唔係12集

咁就完左 唔想做狗啦

完

兩季都係打幹部收尾
其實10集都啱啱好啦
再多兩集都唔到去迫婚果度，冇記錯連領主同王女隻戒指都味講，家下好頭好尾就算啦

又得個十集
查實家陣睇個勢 有無機會第三季

兩集點講，而且你仲SKIP左第5卷

智障女神
維茲

完左

幾時有第三季

兩集既經費

其實維茲算唔算佢地team既人

有冇話會出第三季
好唔捨得

出game

佢本身自己都有team人

咁就完

齊齊做和真

第三季一定最好睇

諗起都覺得正

真女神，永遠唔會離棄自己嘅教徒

女神都叫威番次
不過班信徒就...........

唔好呀

其實係飛左冇講到
小說呢期去到最後班信徒最大果粒知道女神係真女神
之後全信徒都知道

順帶一題,其實淨化左溫泉唔係斷左米路,班信徒係發左大達
成座山所有水變左做水之女神親自淨化同祝福既聖水
佢地拎去賣仲發過開溫泉

唔好劇透我住
我睇埋之前未睇完既小說 再睇konosuba

好撚正
第三季呢，我要睇埋班紅魔痴線呀

隨時出10集紅魔外傳，再出第三季

完左啦..唔好啊

點解冇見過惠惠阿妹出場既
明明個寫埋CV名（長繩瑪利亞 ）

回憶

維茲好撚型

冇第3季食屎

啊啊啊啊啊啊啊唔好完啊啊啊
人生冇意義了

下星期點過

咁快完

拉拉蒂娜

又係得十集

我覺得下輯再出就應該出惠惠外傳

重以為要扔d番梘同梘液比史萊姆食毒死佢

點解要Darkness條鏈果下唔出steal

和真太勁幸運, 次次出都係偷底底

得10集

今集最後啲作畫

全部經費係晒到

齊齊偷底褲

真女神

滾動

不過佢d教義同邪教有咩分別

失敗唔係自己既錯。係世界既錯。

所以d人咪唔鍾意個教囉
你睇下隻史萊姆就知

仲要話另一個教既女神加墊
變埋新教義

最尾 加墊真係
智障成日蝦後輩

有冇全套教義睇

睇完阿庫婭女神精彩嘅戰鬥
加上見識過教友之間嘅團結同對阿庫西斯教嘅熱情
係咪想入會呢?
依家入會仲有可以食嘅番梘送架
唔好諗啦 即刻同我簽定入教申請書 成為阿庫西斯教教徒一員啦

教義摘錄 from 萌娘百科

汝，迷茫的家裡蹲啊。不要太過自責……不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好……

請放心，神會赦免一切。汝，要愛巨乳，汝，要愛貧乳；阿庫西斯教的教義是容許一切。即使是同性戀者，即使是喜好非人獸耳少女者，即使是蘿莉控，即使是尼特；只要對象並非不死者或惡魔少女，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。

汝，虔誠的教徒啊。為了不再受到惡魔所誘惑，記住這句咒語吧。「厄里斯的胸部是墊出來的」。今後若是你的心又受到誘惑，就記得詠唱這句咒語。若是遇見其他受到誘惑的人，告訴他們這句咒語也是好事一樁。

阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。

反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

咁同史萊姆一齊條女又係

艾莉斯的胸塞了胸墊

歪理中有道理

你係咪想劇透先？

冇睇過小說都知啦，佢本身就識史萊姆，肯定同魔王軍有關
利申: 冇睇小說，劇透死全家

另一位幹部，同逗之助有關，之後就唔繼續透啦

想知咪google囉

咁快就完左

最快又要等下年先有新一季

番睇多次先

D作畫
第3季呢

尾二果句囉

逃跑可恥但有用

有無咩APPS有得睇小說
第3季有都有排等想睇住止痕先

屌那星史萊姆竟然係勁嘅怪
呢套野真係好撚美好

分析好合理

有毒同高敏捷，仲有得溶化人體，解釋得幾好

而家哥布林都可以做大佬啦

呢套野連大白菜都係怪啦
就算捉到 切菜唔小心都會比菜打/走

查實呢個阿叔係唔係魔王黎
我嘅直覺覺得佢似關於魔王軍嘅人

不過今集啲畫作不得了
所有經費應該就係用係呢集到
啲戰鬥畫面真係靚到不得了

我都成日凝住個呀叔就係魔王
不過有得你叫撚屌美好世界，好可能最後佢真係只係一個呀叔

一開始一直都覺得佢只係路人甲黎
不過今集到最後佢講啲野
再加埋佢係城外望住和真出發去溫泉鎮
令我聯想到佢係魔王

咁大陰謀

呢個裁縫大叔好搶鏡
第一集已經chok住樣同和真講:歡迎來到地獄的入口

霸氣維茲
btw 最後個句多謝xxx 究竟係想講咩 完全都聽唔到

維茲做老婆大家可以撐到幾多晚

希望有第3季,仲有咁多野可以講,做紅魔外傳都應該好收得

最撚搞野係呢個阿叔連角色歌都有

一秒都唔得

我把刀刺進地面，雙手在頭上亂抓。看著兩難的我，阿克娅說：

和真，人在兩難的時候所做出的決定，

無論選擇了哪一邊

到頭來一定都會後悔。

那麽，不如選擇當下最輕松的那邊吧

這算哪門子建言啊，根本是廢人的邏輯嘛。

所以我好肯定呢個阿叔就係
魔王
我相信遲早小說會講

咁就完左
冇得睇廢柴女神啦
廢柴女神好可愛

睇完第一季個時好鍾意惠惠
但依家覺得女神好正好可愛
女神>all

今季惠惠好少戲分

之後就變正室架啦

第一季已經鍾意女神

惠惠之後根本倒貼

大家係咪覺得我地阿庫亞女神好可愛呢?
快d簽個名啦

點解個個女仔都咁好
現實個個女神見到你住馬房 又要做咁多野
一早屌晒鬼啦

依張圖真係好正
搶哂戲
希望快D 有第3 季

今集女神好型
可惜應該唔會有第三季
就算有都要等好耐

柒左兩季先型得一集

只係等幾耐
呢套大把貨可以出第3季

就算佢聽日宣佈就整第3季
黎緊個章既內容 + 惠惠外傳 起碼夠整2季25集

話唔定過2日就夠數BD準備出第3季

冇咁多錢買成套BD
2季都買左第一卷以示支持

咁就完左

2季都得10

大把貨就一定有第3季架咩
咁魔禁咪有十幾季
今集個結尾cut左悠悠果段
所以多數無 希望4月9號個生放送有料啦

咁快就完............

果句唔係入夢魘講既咩

你個名
邪教徒

d教徒打魔王軍都係用番梘掉佢

今集維滋好有型，好霸氣，jed
希望有佢外傳
Btw惠惠至上
有得比佢爆果陣講果段野型到
到最後廢女神比人趕岀鎮

神之鎮魂曲個鏡頭

呢套野真係好撚正...特別d女 好似冇咩人鍾意惠惠個對手？我覺得好正

個尾收到好似無硬第三季咁
btw 係咪應該仲有一集ova

第三季

屌咁就完
今集好撚正呀

其實之後d內容先係小說精華
利申：追哂，人生暫時冇希望了，等game

和真沖過去救漢斯個到 笑撚死

做到小說邊本?

我都覺得好撚似係
明明係路人黎點解成日出黎

因為人地係智障女神

你個名
呸
艾莉思的胸是墊出來的

有冇修語言嘅人解讀到

智障好似無著底褲咁 個pat又正

巴尼爾外傳有講維滋嘅過去

比著第二個已經跟假劍走咗

如果渣真同智障扑野的話，智障是咪會一掂啲精就淨化咗做水
咁是咪即係可以無限中出

御劍 成個第二季冇出過場.............

唔使搵(贖)返把劍咩

魔王軍幹可以連續幾多次用爆裂魔法

其實係因為和真要打贏魔王佢先可以返返去做女神

好似都係一發
維茲喺第一季尾同惠惠一齊用
其他魔王軍幹部就未見過有用

小說御劍出場仲慘

夠魔力就可以出 係惠惠升完lv將技能點點落爆裂魔法嘅強化技到 所以次次都係出完一發暈低

邊度有小說睇？
等唔切動畫化，想繼續睇班智障主角

爆裂魔法好似係勁消魔力
基本上冇人可以連續出多過一次
就算係維茲呢個不死族之王都係用一發
爆炸魔法就冇咁消魔力

維滋有吸魔技 可以吸完魔力再出過

御劍第一集明明有出場

有印象第一季有D過場佢打緊工

弊，冇留意到……
逆轉裁判果集 淨係見到佢兩個女伴做証人

技能點有冇得升魔力?

維茲咁勁既咩
俾佢嚇到

不死族之王你估流嘅咩

第一季好似有講過 維茲有幾勁

維茲未做巫妖之前個隊伍勁到魔王軍懸賞高額懸賞獎金
而家係不死族之王，喺新手區係除咗惠惠之外唯一爆裂魔法使用者

如果出下季係咪有公主

新手區都幾個魔王幹部………
不死騎士
維茲
巴尼爾
漢斯

好似係升lv就會,呢個唔算咩劇透啦，不過後期人渣真有錢左之後不斷買好野食，當中作者都講過人升魔力上限
另外維滋係幹部，魔力上限自然比人類高
更何況佢本身人類果時都有高魔力
再另外惠惠係贏在max攻擊力度

咪又係智障女神引到佢地過嚟

維茲係早過智障係到住架

點解呀 點解咁快完呀

維茲本身係到住 巴尼爾係要揾維茲先過來
係得無頭先係最不幸比人搞

惠惠先係兇手

唔好完啦
我想早啲睇第四季果幕呀

第三季都未出就想睇第四季

4

其實第五季先真

呢段笑死，每日去轟炸一次
死亡預告轉頭俾廢物女神淨化咗

點解一季得10集

無頭騎士真係好慘
我未見過一隻boss級敵人 既命運係咁慘咁柒

真．畀個頭你當波踢

污糟既元氣玉

不過唔知點解我諗起hellsing 神父同班手下。

冇人鐘意Lalatina

Chain Chronicle已經有
白色灰色兩條都有得偷

我鐘意愛衣，但衣套真係惠惠至上

點解唔做多兩集

呢個阿叔真係好撚好笑 成日懶係野咁

其實個抖m女好冇用 仲廢過智障

其實佢嘅用處係貴族身份所擁有嘅權力

魔力補給站

要人逼佢先肯用 真係好冇用

呢個大叔真係好正

吸極都冇事.............

好似係動畫果邊惡搞
令佢一話點都出來一次講句野

佢中咗巴尼爾死光都可以唔死 正常人一早化灰 咁都冇用?

俾巴尼爾上身都可以保持意識
條友硬食一野爆裂魔法都冇事
同埋次次人渣真、智障、爆裂狂魔一有咩事就撻拉拉蒂娜個名就拎盡著數
條

(題外話：點解我喺iphone打 巴尼 佢關聯詞會出 陣亡紀念日 ）

明明第一季 GOD BLOW連青蛙都打唔入

青蛙個肚有彈性

god blow係打擊系，青蛙肥膏太多，所以打擊系攻擊冇用
女神本身係undead剋星嚟，只係冇腦同智商低(精神年齡)所以先日日出醜

傻系女神gag左兩季終於有兩分鐘係有番少少女神既色彩

其實女神先係隊入面最勁 初始數值封頂（除智力） 仲要識復活魔法

佢幸運值最低

唔記得咗 除咗佢之外我覺得勁既仲有巴尼爾

冇睇高達 ?

青蛙一開始其實唔多關事，個姐姐一早同主角講左係女神唔聽先搞到咁
不過單講攻擊力(非人類)嘅話我諗係維茲同貓最勁

應該會有第3季既....

好熱血

智障女神都係強化系

望係咁望

維茲本身都已經係最高等級大魔法師，仲識大量技能

拉拉蒂娜肉盾黎，同無頭騎士對劍又無輸

維茲真係好撚正
又大波，又有正義感，又好人，又屈機

藍髮都係雞

其實有無講佢點樣唔做人做左妖

好感度激增

小說之後有講 唔想係到劇透
只可以講同巴尼爾有好大關係

外傳

感覺今季比上季遜色

睇左小說,原來和真唔洗死

呢集去到小說第幾本?

其實小說睇唔睇得過 無晒d on9顏藝同配音好似無晒意思

打親boss都好悶 除咗無頭
上季好笑好多 今季開頭ok 之後麻麻

我反而覺得今季最後幾集好鬼好笑

我就鐘意睇小說多d

因為動畫好似打卡式咁趕場景
好多野畫左出黎就算 未消化就去左下一個地方咁

無論小說定動畫 我地教個女神都係咁on9可愛

我覺得今季開頭悶左少少
都和真比人批左個頭之後d集數有番水準

今季都都算幾好啦
尤其最後個幾集

前面有啲悶 但係最尾3集笑到仆街
拉拉蒂娜越黎越誇張

就係有睇先問
估唔到iphone同我都係一條心

睇得過
尤其是而家睇過動畫版
再睇小說真係啲on9樣會自己出返嚟
一路睇會一路笑

第4本
之後就有分外傳同正傳
一樣都係咁on 9

都好後喎
其實巴尼爾自稱好似勁過魔王
係地獄公爵首位
冇記錯的話

維茲真係好正，姐姐型又蠢蠢地

但佢最尾講個兩句話 真係令人有啲聯想

我覺得佢唔係蠢,只係好好脾氣

事實係
佢由此至終都係咁蠢
未做巫妖前都唔係聰明，係勇武好多
做咗巫妖就好溫馴同埋越勤力越窮

小說次次都中陷阱

總有連人地鍾意佢都唔知但又好恨嫁
巴尼爾次次都玩鳩佢食佢啲負能量